同行臨記志叔猝死 王浩信講咗呢樣嘢

無綫劇集《極道怪咖》演員王浩信、張振朗、馮盈盈、湯怡、高海寧等在將軍澳電視城為劇集拜神。王浩信在劇中艷福無邊，女朋友多多，他笑說：「唔係，感情線主要係同湯怡，同張振朗除咗係兄弟情，都有段錯摸嘅HeHe情，我同男仔嘅螢幕初吻都畀咗佢。」

被問到與張振朗咀嘴，有否回味？王浩信笑說：「唔會回味，但出到嚟嘅畫面都靚嘅，希望唔會收到投訴啦！不過，反而錫男仔冇咁尷尬，因為我同振朗都好熟，兩兄弟平時一對筷子兩份用。」

講到劇中的臨時演員劉何志（志叔）收工後，凌晨在尖沙咀海旁露宿，最終被發現猝死，王浩信表示：「因為嗰晚都幾多臨時演員，自己專心緊拍嗰場戲，所以對佢都冇乜印象。依家透過監製聯絡佢嘅屋企人，一班演員都希望做帛金以表心意。」他又指劇集的開工時間不算特別長，最長都是12到14個小時，而他自己有保持做運動，身體還OK，開工時亦會注意保暖，他說：「之前喺內地拍劇都有感冒，但係已經康復。」

有咩問題？

無呀
你覺得有？

樓主見到冇人認同即刻轉軚
好7呀

恒管

Signal wong真係痴線 咁撚冷血
以為自己大明星咩

樓豬都係想聽呢d姐

開工12至14個鐘唔係突別長
奴隸到

樓主

做呢樣嘢係呢排時興既標題黎

咪衝出黎柒啦

認柒啦仆街

Signal wong真係痴線 咁撚冷血
以為自己大明星咩

弱智仔仲話係人地衝出嚟柒🤢

引戰失敗

唔識咪唔識囉

當然唔想有咁既事發生
但其實做老臨真係唔會個個識
想人地點答姐 都做帛金啦 仲想點

一間公司幾十人都唔係個個識晒啦

得啦
全世界都知你係tvb打手啦
仲想引戰
死返去影視台同你同事new god美斯開post啦

新潮語？

民條友以為自己拎過視帝就好撚巴閉
對眼生到上額頭,目中無人,連人都唔認得
樓主我支持你屌柒佢

柒啦樓主標題黨仲死撐

Signal wong 正仆街

又想7多次？

無聊

好學唔學，學content farm口吻

屌 咁你又用紅色quote佢句野

咁真係無印象 唔通呃你話有印象咩

哇，王浩信真係冇心肝啊，睇錯咗佢

樓豬滿意未？

唔係唔尊重
但唔識有咩問題

王浩信正垃圾，冇人情味!

樓主，附和我，快!

王浩信真係好撚冷血 啱聽嗎?

咪兜喇柒頭

邊個比負皮

你估個個都要識咩

柒到喊 我係樓主就改過個ac名

其實片場入面，唔好話老臨，d演員做完對手戲都可以係各自坐埋一邊唔講野，老臨唔識有咩出奇，隨時帶隊果個都唔知d老臨叫咩名

翻工會識曬全公司嘅人？

柒到震過冬天打冷震

柒撚到

入黎諗住睇世界大戰點知樓豬衝出黎柒

無綫劇集《極道怪咖》演員王浩信、張振朗、馮盈盈、湯怡、高海寧等在將軍澳電視城為劇集拜神。王浩信在劇中艷福無邊，女朋友多多，他笑說：「唔係，感情線主要係同湯怡，同張振朗除咗係兄弟情，都有段錯摸嘅HeHe情，我同男仔嘅螢幕初吻都畀咗佢。」

被問到與張振朗咀嘴，有否回味？王浩信笑說：「唔會回味，但出到嚟嘅畫面都靚嘅，希望唔會收到投訴啦！不過，反而錫男仔冇咁尷尬，因為我同振朗都好熟，兩兄弟平時一對筷子兩份用。」

講到劇中的臨時演員劉何志（志叔）收工後，凌晨在尖沙咀海旁露宿，最終被發現猝死，王浩信表示：「因為嗰晚都幾多臨時演員，自己專心緊拍嗰場戲，所以對佢都冇乜印象。依家透過監製聯絡佢嘅屋企人，一班演員都希望做帛金以表心意。」他又指劇集的開工時間不算特別長，最長都是12到14個小時，而他自己有保持做運動，身體還OK，開工時亦會注意保暖，他說：「之前喺內地拍劇都有感冒，但係已經康復。」

講野都有骨

樓豬你係邊呀

柒到呢

仲兜

樓豬柒到救唔返

我都冇咩印象

屈dee真係好撚柒

以前連踩廿幾三十粒鐘
依家減半咪算好
如果拍8個鐘一日，套劇又拍得耐成本又高左

咁真係唔識呀嗎
唔通吹哂水話同佢稱兄道弟咩
喊到瀨哂屎咁咩

柒頭

樓主不戰而降？

好撚大問題阿！引到個傻仔出來開post 阿

又玩針對

樓主你呢d死傻仔 快撚d搵窿捐喇

屈dee 不嬲都係一個on9

過主啦柒頭皮

死燈闣屈dee又出黎柒

請善用起底功能

屈dee又7一獲

嘩 咁撚潮既你

你又做乜撚

屈dee ho ball

如果高層都唔會記得d 靚既靚既靚叫乜名
你以為自己邊個？

佢螢幕外同男仔初吻咗啦

好柒呀

樓主我今鋪撐撚硬你！

波台狗

Signal wong真係明星 以為自己真係大痴線咩

論開分身的重要性

一套劇幾百個人參與
由一二三線演員到助導再到臨記到翻後勤
如果真係個個都記得既話
佢就唔洗係度拍劇啦

屈dee你真係

如果signal 話好傷心，你班兒登柒頭又會話佢假情假意

柒開

樓主好撚陰公,柒到

最柒係第一個人唔認同已經急急轉駄

無印象咪無印象囉， 你返工唔通成幢樓都識

衝出黎柒第二次

Signal Wong以為自己係邊個呀？明星仔咋，尊重下班臨記啦，應該要尊重同劇所有演員，握哂手認識佢地，無d人情味點學人做視帝？
應該捐埋成套劇既酬金做帛金先岩！

樓主，我咁樣鬧佢你滿意啦？快來附和！等你呀

推

樓豬柒到

最柒係樓豬死雞撐飯蓋

2019連登潮語

直頭核爆 ....

好似又有新玩具

樓豬食屎啦,淨係識搞批鬥、公審,返大陸做紅衛兵啦

佢真係好冷血lor
居然唔認得同佢工作咗半個鐘嘅路人
家下啲大明星都干樣架

屈dee

垃撚圾

Agger
咁撚脆弱就唔好開post啦

仲推緊

係

推夠味？

第一個回覆的重要性

，

王浩信真係好冷血無情 以後唔再睇佢既劇集

呢樣野

你日日見樓下個看更都唔知人叫乜名啦

返閪孵化啦屌你老母

RIP

拍戲拍劇行規唔同
一日可以搞晒既野唔會想要做兩日
因為成隊crew可以講緊幾十人

講事實，咁多臨記，唔知咪唔知

月尾發功

有冇link

會扣糧 笑死

無撚嘢呀？

條友有精神病㗎
成日話收負評就要自殺

7百幾個 死左未

樓豬D回應唔單至ON9，仲1999，九唔搭八。之前話弱智既都識上連登我都唔信，而家我信了。

屈Dee原來弱智

。

開post 諗住笑人反被恥笑，g honeyman 講咗呢樣野：

無啊，你覺得有？

...

唔知做緊乜

唔係掛

邊有發癲

話識同佢熟都呃你啦

算數啦唔好推呀

收到

講左d咩呀 睇過

？

屈dee戇鳩仔

無呀
你覺得有?